是靚晚 包

好食

係咪Neighbor

全中 我諗兩個星期起碼食一次

Again

頭先見到你

又嚟依招

好似好耐冇見

是最近都唔見你

好多肉

好想分d比你

唔使啦我聽日都食burrrrrrrrrrger

食邊間

巴打是咪戴cap帽

點解你知

未知，公司附近好多鬼佬餐廳

賣相OK

聽日等睇

竟然咁都知係我

味道都OK

多咗少少係屋企食

聽日見

你太型

小毒毒

邊忽個look完全唔毒